一齊share 你地買過最貴ge野俾你女友係咩

同埋你地月入幾多

prada手袋

MBA

一齊share你可以乜都唔講

佢叫你買 定自己主動買先？

買左個銀包 3千到
月入26k

iphone

個陣返pt月入4000$

三萬蚊人工送iPhone

keyboard $1600
當時11K

首期

Canon 70D Kit Set

貝沙灣一個單位

Pravda 長銀包
冇返part time 學生

千幾蚊既風筒
仲要係佢叫先送

iPhone

已散

Tiffany Elsa Peretti® open heart pendant 18k rose gold 唔記得幾錢
窮學生暑期工 撚返黎

一隻PG unicorn

如果計正式女朋友，最貴買過層40萬既大陸樓，寫佢一個人名。唔係正式女朋友，最貴只係送過7000蚊Chanel 銀包。我月入大約15萬。

Aj space jam

女朋友係咪香港人
大陸人預左bye

x2 諗起都怕

萬令蚊既鑽石鏈

中藥
10k (total 20k, 未有錢比埋果10k)
搵二萬幾

計唔計埋求婚戒指

落訂，買左2萬7

月入三萬

求婚 唔計啦

買咩中藥可以咁貴 安胎藥？

自願定非自願先

樓

鋼琴

唔L 知..
又花膠又鮑魚又蟲草

讀書年代送過notebook (6k)
當時0 收入 使屋企人錢

7000蚊Tiffany

我買啊媽俾

你地拍左幾耐

前年聖誕禮物 唔知買咩
我話行街見到岩就碌我張卡
我屌 有一日返返下工 sms 就黎 18000幾

全部唔洗睇價錢 唔洗去深水埗 唔洗上淘寶

其實我已經結左婚

男朋友送鑽石耳環一齊四個月嗰陣
覺得佢好浪費錢

iPhone 7 plus
送完唔夠一陣就俾人飛左

上左個月送
好拿貴

買左層大陸樓 60萬人仔full paid
而家已經升到140萬
但佢同第二個男人結左婚

Audi

Pandora

整左對Coin Ring, $1000
JW Hoodie , $800

呢樣野月入係零當時係學生
加上當時$400一個月
唔知算唔算貴

我女朋友係大陸人，佢依家迫緊我結婚

巴打，你係開附屬卡比佢定係比佢直接用你張卡？

9成寫人地名

銀包 $2500
對我黎講已經好貴
冇固定收入嘅窮撚 偶爾返下pt 自己食少d好嘢買少d衫呀慳得就慳咁儲
本身諗住買prada銀包俾佢 但儲唔切

癡線 真係睇啱就碌 咁貴 好意思咩
Ex都有講過話我睇啱就買 佢俾錢
嗰陣其實想要錶 但太貴唔好意思開聲

panerai

男朋友送過一個千幾二千蚊既手作皮袋
雖然手工好好
但完全唔岩我style仲要勁大size...
有時係房見到個袋都好心up

前年生日佢送左部15" retina macbook pro比我
因為加spec埋單好似26k左右
我聽到個價嚇到面都青埋
話比番錢佢佢又死唔要
最後只肯比我比番10k
我真係接受唔到要人因為送野比我而洗咁多錢

痴撚線 你地班富二代黎 如果唔係老婆 我唔會超過5千

送：求婚戒指
價值：自由

呢個千奇唔好慳

dior

送過最貴應該係精液，中出果陣送比佢

兩盒脆香雞翼

佢仲要食到lam lam脷

男朋友買左between plus一齊用

溝佢個時送最貴係條手繩，好似幾舊水
個時學生覺得好撚貴
溝到之後無送過

Prada 銀包
佢睇中又唔捨得買
唯一最貴禮物

不過都分開了

男朋友送iphone7
佢月入2000

大學學費

男朋友最貴買iPhone比我
我就買LV銀包比佢